電力線網路橋接器homeplug可否用轉插頭？

我準備想買個homeplug 返外國用, 但又想返香港時都有得用, 所以想問下如果我加個國際轉插先入牆,會唔會唔WORK？

外國買要留意電壓

影個火牛來睇下，呢個年代好多牛已經support 哂220/110v 50/60hz